特朗普與金正恩簽署峯會文件 金正恩：世界將看到重大改變

最新消息
【香港時間13:39】
特朗普與金正恩出席美朝峯會簽署儀式，特朗普說：「我們正簽署一份非常重要的文件，我們共度了妙不可言的時光，建立了不起的關係……稍後的記者會將說說詳情。」金正恩說世界將看到重大改變。
【香港時間13:28】
美國有線新聞網絡引述不透露姓名的美國官員透露，特朗普與金正恩將簽署協議，認可峯會進度，及承諾會保持這份動力。
【香港時間13:19】
韓聯社報導，早前接載金正恩的中國領導人專機從北京啟程飛往新加坡。
【香港時間12:42】
兩人短暫散步後分開，特朗普說雙方將簽署文件，但無透露文件內容
【香港時間12:38】
特朗普與金正恩午餐後在小徑漫步，雙方臉帶微笑，特朗普更向金正恩展示座駕。特朗普再次向記者稱會談氣氛「比任何人可以預期的更好」，有很多進展。
【香港時間12:15】
美國有線新聞網絡引述華府不具名官員指，北韓特別重視峯會上的平等對待，包括要求與會官員對等、甚至兩人握手背景的美朝旗幟數量都要一樣
【香港時間11:38】
特朗普與金正恩及隨行官員共晉午餐，期間特朗普向在場記者開玩笑說：「大家拍一張好照片好嗎？讓我們看來不錯又俊俏又瘦的？那就完美了！」
【香港時間11:36】
特金會工作午餐餐單出爐，有咕嚕骨以及揚州炒飯等亞洲菜，還有「Haagen-Dazs」雲呢拿雪糕
【香港時間11:10】
有在場記者透露，在金正恩與特朗普握手不久，他曾透過繙譯跟特朗普說：「很多人或者覺得這一幕像幻想，彷彿是科幻電影場面。」
【香港時間10:10】
特朗普在擴大會議前，信心十足地說：「我們將解決一個大問題、大難題。」
【香港時間09:55】
特朗普指單對單會談氣氛非常好，雙方建立了「了不起的關係」。
【香港時間09:51】
特朗普與金正恩單對單會談41分鐘後，一起走出走廊，讓雙方官員加入擴大雙邊會談。
【香港時間09:10】
特朗普與金正恩在會場內接受記者短暫採訪，特朗普稱預計將與金正恩建立了不起的關係，金正恩則說：「一路走來非常不易，拖著我們後腿的歷史和慣行有時混淆我們的視聽，但我們戰勝一切走到了這裏。」兩人其後閉門會談，期間只有兩人及繙譯在場。
【香港時間09:04】
金正恩與特朗普世紀會面，雙方在記者見證下握手，短暫交談後聽工作人員簡介，期間兩人有說有笑，相互也有輕拍對方手臂，兩人期後進入會場準備單對單會談
美朝峰會展開序幕，特朗普和金正恩分別於當天上午8時1分和8時12分乘車離開香格里拉酒店和瑞吉酒店，於8時13分和8時30分抵達嘉佩樂酒店。
彭博通訊社報道，北韓領導人金正恩要求為美朝峯會設下時限，令美國總統特朗普將原定行程縮短，提前在周二晚離開。報道引述兩名美國官員，指會談如果進展良好，特朗普原本願意留到周三，但金正恩堅持周二離開，特朗普也只好「提早」離開。根據日程，特朗普會在下午4時召開記者會，下午6時半離開嘉佩樂酒店，7時從巴耶利峇空軍基地離開新加坡，經關島返回美國。
link:

wakanda

共度了妙不可言的時光

侵侵愛上了金仔

拖著我們後腿的歷史和慣行有時混淆我們的視聽

一注獨贏互開大使館建交

TRUMP真係好撚勁

強硬的侵侵見完拘緊的金仔後，終於軟化了下來

極同意

拎埋nobel prize連任無難度

基本上一定連任

一定係金仔上浸浸下，每完成一次就互換位置

阿毛將軍依家唔知係唔係係下面陪緊佢老竇

正式上契

侵：屌 垃圾獎 叫條茄哩啡去代拎

侵侵內地條氣最唔順應該係奧巴馬都拎到...

侵侵內裡*

咩都冇做過 靠把口就拎個獎 有邊個順氣？

我們共度了妙不可言的時光
你先定我先

習大大去左邊

就係佢都拎到 拎黎托鳩咩
獎呢家野好死 特別而家證明唔小 拎咗代表乜 昂山素姫咪一樣畀人屌返轉頭 拎咗就把撚砲 成績係大家睇到 個獎好死

雖然話係豬肉獎, 但平民好著重呢d野
拎到有助佢連任.

自從奧巴馬拎咗，個和平奬已經無咩意義

我覺得和平獎一定要比侵
但侵唔去拎先凸顯出霸氣

侵：I don’t fuckin care

提早走 仲FF會簽埋結束戰爭狀態

佢一任做夠幾任野 乜鳩都夠
我怕呢幾年佢做到前無古人 係大家叫佢 喂 留低啦 正如皇馬光頭佬唔撈 搵邊個黎做都死撚硬

trump 對付爛仔有一手

無人格的毒男死撚左去邊 跳樓未?

點會唔care 侵正正係因為9年前當眾比黑鬼串完先走去選總統

地產佬

就係咁 我就係咁既意思 唔係唔拎 係搵人代拎

19: 和平獎同奧斯卡一樣，已經貶晒值

神人一個

黑鬼而家都唔緊駁火啦

佢d談判屈機

半年前仲屌鳩你little rocket man
全世界都以為金仔實反面
點知佢自己話要見面

唔通北韓允許美國部署飛彈

你想走？ 你唔埋枱傾你一定冇運行

而家仲走出嚟屌侵侵，只會顯得你係私怨撚

如果以一人之力結束南北戰爭都唔比個和平獎佢 e個獎從此收皮冇公信力了

老實講某國一定唔會想結束戰爭狀態
事關冇咗北韓呢個 buffer zone，唇亡齒寒

侵侵同金仔傾掂數，搞掂咗北韓，自然搞台灣、南海

惺惺相惜
其實可以考慮收金仔做契仔

侵 我擺三架b2你夠唔夠用
金 夠啦 你果時話兩架炸鳩我我都驚到標尿

南北戰爭好似係美國內戰喎..
唔好亂用

北韓會唔會變第二個日本

反而肥仔金睇時機好準 佢由玩大動作到呢刻 佢時機投放同動作好準

侵侵下個目標如果搞掂貿易逆差，佢應該要上總統山

如果真係互建領事館，個象徵意義好重要

引爆埋支那經濟，美國獨霸一萬年

叫佢參觀白宮 我估會邀埋佢睇nba

都畀刁帝跣咗一次
差d 鳩炸核設施

一開始恩恩撚到南韓成隻狗咁
之後諗住照撚侵侵
點知侵侵一封公開分手信
嚇到恩恩變左隻死狗求番侵侵轉頭

證明侵侵撚狗手段高恩恩一節
不過只限支那同泡菜，
對住法國同加拿大，暫時仲係硬唔起

準備去北韓買樓

莊閒問題

<美國北韓共同發展核武>

我諗係南北韓戰爭 你似乎意會錯

有無記者會直播

加拿大 我諗佢問題唔大 本身都盟友底
法國

傾同撚係兩樣野

美國安排企業去北韓設廠
飛起大陸
可能之後d apple 係made in north korea

行埋美國老度點都好過中共啦。。

MADE IN UNITED KOREA

我估會更名
唔叫korea 冇理由同南韓撞名 要平起平座就改名

金正恩既表情, 似乎係好為難地決定咗一 d 野

【香港時間13:19】
韓聯社報導，早前接載金正恩的中國領導人專機從北京啟程飛往新加坡。

刁近平響架機度

你睇返侵侵一連開幾條戰線先 歐洲加拿大只係剛開結開火 未開始撚
但前日全世界仲係度講緊G7點點點 今日已經who fucking care
G7已經比侵侵廢左武功 德國法國加拿大而家只係條傻仔 而家傾緊咩全完冇人關注

同意清

金仔傻唔曬 自知贏國完全冇野幫到忙
肯放棄幾代人嘅仇 同一個政治狂人一齊癲 尼個舉動要幾多勇氣先做到
點解唔係奥巴馬時代傾 要侵侵時代傾 好肯定金仔係知局勢

唯一仲未清醒嘅得返贏國

同個神級商人傾條件 冇比人禁住搶已經好比面了

內容已經係和約了

我都覺得有機會，佢夠膽連耶路撒冷、俄羅斯、北韓、ISIS都敢搞，離台灣不遠了，佢真係唔驚得罪人，佢承認以色列首都嗰陣完全冇驚過D 綠色力量，咁承認台灣都唔係冇機會

被冷落

唔係侵既話仲可能玩緊經濟援助換棄核 派埋D卒仔去傾下

被中出即飛

等睇 appendix 解釋咩係 new US-DPPR relations

浸浸個簽名咁似d外星文字

The BBC's Laura Bicker has the four key points from the Trump-Kim Declaration:

1.The United States and the DPRK [Democratic People's Republic of Korea] commit to establish new US-DPRK relations in accordance with the desire of the peoples of the two countries for peace and prosperity.
2.The United States and the DPRK will join their efforts to build a lasting and stable peace regime on the Korean Peninsula.
3.Reaffirming the April 27, 2018 Panmunjom Declaration, the DPRK commits to work towards the complete denuclearisation of the Korean peninsula.
4.The United States and the DPRK commit to recovering POW/MIA remains including the immediate repatriation of those already identified.

btw cctvb酸到，午間新聞講完峰會之後，又引用D 19民調話5成人無論佢地傾成點都好，都唔會對侵既觀點有改變

外交部長王毅在北京表示，中方對朝美領導人對話表示歡迎和支持，因為這是中方一直期待和努力的目標。

王毅指，朝美兩國相互對立甚至敵對半個多世紀，今天兩國的最高領導人能坐在一起，進行平等對話，這本身就具有重大和積極的意義，就是在創造新的歷史。

他希望朝美領導人排除干擾，建立互信，克服困難，就推進和實現半島無核化、推進並建立半島和平機制達成基本共識，邁出實質性步伐，希望有關各方都能為此做出努力，並強調中方也將繼續發揮建設性作用。

無乜實內容

4包唔包括日本人質呢🧐

排左啦
最強既贏國無參與就已經係

"It is not knowable that we'll ever know really what happened in that meeting because both men are known and established liars."

— @NicolleDWallace

我唔敢亂講

嬲撚到

干擾咪就係支那囉

應該唔包啦

贏國一車車火車車D豬菜供養金仔

冇贏國金仔國人口少過深水埗

實際而又唔講得果 d 包咗入 "new US-DPRK relations"

寫佢2個個名同title都用左2行

陣酸味

擊其暮歸

侵老弟！！！
我遲下同雪主親到華城
賀你大壽

經濟援助

跟你個中間人多年冇大著數
仲要自己走去資本主義但就阻我學你
直接skip你

仲怨婦過怨婦利

“When will the lesson be learned?” asks Churchill, “when will the lesson be learned? How many more dictators must be wooed, appeased… before we learn you cannot reason with a tiger when your head is in its mouth!”

From movie Darkness Hour

侵侵真係無資格講本土右翼

支那 食撚屎啦 扮撚晒野
依家侵上台攪掂晒
真係好撚勁

【香港時間14:51】
法新社形容，峰會文件所用字眼是金正恩僅承諾「朝鮮半島完全無核化」，而非早前外界要求的「完全、可驗證及不可逆轉的無核化」

成篇反話

各位保持行車距離好喎

我比較想知金仔同雜種嗰邊係咩情況?

做代工廠，美名叫改革開放

"to build a lasting and stable peace regime on the Korean Peninsula"

統一?

想知美國反侵撚有咩反應

The Trump presidency will go down as the WORST and MOST DANGEROUS in our nation’s history. All of us — not just the politicians — will someday be judged by what we did to stop him and protect our nation. If you’re not opposing Trump and his policies, you’re part of the problem.

——@joncoopertweets

酸到

因為金正日時代已經被呃過好多次

我的國 又贏了

Oh北韓無核化 加入美帝保護傘

金仔個簽名

荷李活

個歷史真係on99

金正恩啊爺金日成, 係咪真係當年嘅民族英雄金日成呢? 有傳聞跟本唔係本人, 佢啊爺係蘇聯嘅朝先族人軍官, 假借金日成之名係韓國擴張共産主義勢力

之後嘅造神運動唔使講, 發動南侵又係on99

"拖著我們後腿的歷史" 佢真係無講錯

你估希拉莉 條垃圾做唔做到

有暗示 可能聯手 ko 共產黨
hk 有救

Trump 一埋金到 金都應該已經笑到成隻狗咁 認契弟啦
完全幻想到

佢暈低咗啦

唔洗轉 統一地球 邁向太空

香港有乜用

佢個格 佢本身已經屈機
天生贏家

左膠獎一定冇侵份
唔洗諗

左膠唔識咩叫講數
其實可能乜都無講
金仔只係話我想過檔跟你食大茶飯

企都企唔穩

bin c 未

你覺得 個距離要幾遠

老實講 完全 不可逆轉 可驗證

其實應該傾好 美帝唔係犯呢啲錯 特別侵 商人簽約真係多

說好的移民

睇返obama年代美國只係識掛機

佢簽完唔認數 美帝得佢唔得 真係開佢波呀哥哥

左膠就係要放開成見 表示中立 如果畀文在寅 唔畀侵 老實講 冇人再信呢啲滿口高地既人

中國或成最大贏家

屌回錯

開口埋口叫人包容 最唔撚包容既就係班左膠

援助淨係計贏國？ 其他國家都幫過啦

贏國教佢攪火箭技術攪到落柯打禁運

金仔簽得棄核基本上好快會解決糧食問題

仲有一篇講過 北韓唔係冇天然資源，反而係豐富過好多國家
係因為鎖國冇乜出口 有貨冇掟賣

如果依家侵侵金仔真係建交 攪外貿
贏國仲車啲豬仔菜仔落去？ 一車車人衝落去住啦

你估侵唔開佢波

呢個會面根本就係上契大會 你又坐飛機 又搞呢樣果樣先出發 好妳玩呀 當出國旅遊呀

唔認數 畀美帝打全世界都冇聲出

連登仔咁興奮仲乜啫，你係美國人定朝鮮人呀，關你能事咩。

靠佢整死中國

錯啦 有蠢既左膠開聲 左膠 叻果班係搵食 蠢果班係被人搵笨柒 佢豬隊友唔小 香港一大班 好多去到中途 明知柒咗都要撐 有機會唔洗柒落去 你同我都識諗

支國一味得把口叫人地雙方刻制，要用對話及非暴力解決國際紛爭
屌你個咀人地真係飛出嚟面對面對話
你仲哩喺個樹窿入面食蜜糖

發展到呢個地步，金仔怕侵仔唔認數
只要侵仔真係俾到安全保證，跟本乜都唔怕

前提如果侵侵連任到，而家個良好格局都可以維持到

只怕下一屆如果換著 Obama / Hillary 嗰類，金仔應該會唔認數

侵驚啲乜 根本肥仔上契畀我 坐十小時黎新加坡
如果玩到咁侵都唔照鳩佢 咁呢次會面為乜

其實北韓一路怕乜？
驚比美國打強制統一？
驚比南韓打？
而家個個都唔打佢又有咩好怕？
仲要個個爭住幫佢又要俾錢又要比資源

佢唔需要你信
呢個世界大把左膠support佢地
佢已經夠玩
你要知道係左膠世界入面
就算侵做左咁多成績出黎都完全唔關侵事
唔信你自己上外國網睇下

唔會 如果經濟keep 到 我怕永續侵侵都冇人反對
人民最簡單係生活好 生活好 政府玩到中共咁都冇人反對

侵侵係好野
原來真係癲佬先做到野

sorry 左膠唔會睇經濟
總之你打擊難民/黑人/女人etc
你就冇資格做

佢怕支那幫手玩政變咋

就係要撐 但撐到今日有機會畀佢轉下風 唔洗自打咀巴 我諗唔小人都轉
但侵受唔受另一回事 唔受 就真係捉蟲入屎忽
話侵唔大愛 佢老婆就一定美國本土啦 左膠好多野根本企唔穩 由難民政策同政治政見 到福利民生 環境保護

總之就welcome refugee 你班友係歧視

佢地唔洗企得穩
出黎鳩噏幾句都大把美豬無條件support佢地

美朝韓聯合軍演指日可待

唔認數 左膠喎... 寧願坐定定都唔會搞份簽署

全亞洲 除左贏國 全部係美國盟友

左膠: 侵做到我一樣做到

美朝韓日台聯合軍演

左膠：如果係Hillary選到一樣做到 最多咪同肥仔上床換和平

冇錯，班大愛一定會話：「邊個唔 welcome refugees 邊個就唔可以做總統！ 」

Let's welcome!

無左不穩定勢力，有助亞太地區發展

金仔第一次感受到侵侵那美帝國主義的龐然大物的威脅。粗壯而飽滿的足三兩漢堡抵在了平壤的大門前，前端流淌著的肉汁和蛋黃醬落在地上，撞出滴答、滴答的聲音，彷彿在為撕裂他那不肯向國際披露的祕密花園而倒數著……

咁即係棄咗核未?

唔welcome refugees一定係法西斯

以上既人 其實唔小知道埋咗左膠堆 其實搵自己笨柒 左膠係呢啲人身上搵食 令到歧視嚴重 唔小黑人都知道殺黑人既人種多數係黑人 根本正常啲好似拉丁裔咁 邊撚個得閒歧視 人點解有歧視 因為左膠制造話有班人歧視你地 我幫你先有歧視 本地人 會覺得 點解你地有特權 而我冇 再講難民呢啲身份更加係佢地搞成
經濟 佢地先會睇呀 你見過菲印尼印度日本南韓有幾多左膠 就係經濟好先有左膠 你問北韓有冇
左膠就係要係豐厚經濟成果搵食

右邊係金仔簽名?
d字……

朝鮮批軍備入得博物館, 殲7, mig21, 59式

法國加國都為左膠當道既國家
左膠不嬲都係生意佬既大敵黎

tvb點兜

唔係生意佬大敵 叻左膠都係一班生意佬 將大愛設立成普世價值 要大家一齊負擔 但自己就住豪宅 揸靚車 一樣係經營生意

cut咗佢唔洗播囉 你覺得可以點

轉美製裝備時代來臨了

你啱
正行當偏撈，偏門當正行做

佢地連refugees定義都未清楚 就出黎 不過咁賣力 左膠集團請

仲有環保撚 借禁飲管自己係咪低買高賣不銹鋼管

侵侵商人治國果然好似傾生意，快、狠、準
前人大愛做唔到，今屆侵侵啜聲搞掂同金仔揸揸手

別人笑侵大瘋癲，侵笑他人看不穿

但美國人仲未識欣賞trump 既能力
一味懷念左膠執政

承認台灣的話
大陸一定打過去喎
毀滅性嗰隻
唔打就唔係共產黨啦

叻既左膠就係生意佬 消費道德
由拉大隊影窮人 到 請班友叫你街頭簽名 咪一門生意 打住 冇錢點救人呀 旗號

一定？
台灣去美國免簽 你中國特區有冇份

侵國防外交內政經濟全部神級

美國唔係左膠當道做得偉人啦

台灣定位其實好微妙
其實唔洗搞台灣
玩下支那經濟都已經夠 咁講呀 當年打住共產黨既旗號到今日 得北韓叫做貫徹到今日 古巴 俄 中國 冇一個捱到 北韓都係個人板 北韓今日醒覺啦
共産黨到今日已經冇件係 隨時解體玩中國分裂已經冇人理你台灣係唔撚係中國

去大使館做問卷啦

侵準備對付呢 2 個國家

其實唔係美國人唔欣賞 係班傳媒宣染 今時今日仲懷念左膠 係一班媒體既錯

打

一定會打Tim啦

不過係嘴炮果隻囉

你話贏国打飛機又得打嘴炮又可以但一定唔撚係出兵囉

連印度都可以踩到上心口都只係強烈譴責同深表遺憾咋

加國唔會
法國擺係度佢都會自取滅亡 信我 歐洲成個體系冇件得 連審時度勢既英國脫歐已經話咗畀你知呢舊野 有關係都唔會有好野發生

已經中咗左毒, 要有人解毒先得

等睇美國左膠搞到侵侵連唔到任
之後肥仔恩即刻核試

G7見到法國佬含情蜜蜜咁望住侵侵 已經知道結果

一上任就個個屌撚晒鬼
點知得佢做到野
cls

早 1-2 日先屌緊

唔洗諗太遠 今年和平獎到底比唔比侵侵好 點先搵到藉口唔比 都已經夠食花生

侵: 唔希罕, 和平獎綁手綁腳

佢話個獎讓比金仔就

可能啱啱喺新加坡傾埋呢樣野

放生中興單嘢唔知會點，希望只係扯貓尾啦

贏國網友開哂香檳

最大贏家

屌姐 正如侵 我同習帝好撚fd一樣 口講姐 做到 啲乜 口交部而家講野大家當八哥唱歌

中興放美國人
傳玩facebook 同華為
侵應該唔buy Facebook
tiwetter user - Mr President

五毛完全消失

柒曬
仲唔笠水

係就快， 忍撚左條奶共豬西好耐
我屌你天安門跑步果下真係

呢幅圖 冇得笑笑

好似黑豹最後

金仔班機會墮機

HK 一樣爆

hk係支那不可分割嘅一部分，宜家唔爆，2047都要爆架啦，大陸狗有好野唔通會醒香港人咩